{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2483933?place[place_type]=GID&place[gid]=2483933&place[latitude]=37.8612893113&place[longitude]=127.7947993781&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 365번지펜션"
    },
    "text": "春川365番地ペンションは居心地の良い一軒家空間で、様々な施設とサービスを提供しています。ペンション内の客室では無料Wi-Fiを利用でき、野外ではバーベキュー場や火のあなも利用できます。バーベキュー場では炭とグリルのセットを提供し、利用料は30,000ウォンです。バーベキュー場は天候や季節によって利用制限がある場合があります。ヒモンドは薪と火鉢を提供し、利用料は20,000ウォンです入室は17:00から可能で、退室は12:00に定められています。退室時には掃除のための点検を進め、時間を必ず守らなければなりません。最大入室可能人員は6人で、人員超過は不可能です。客室予約状況はリアルタイムでアップデートされるが、100%一致しないかも知れないので、重複予約に注意しなければなりません。客室と施設物は清潔に使用し、無分別な娯楽や高声放歌は自制しなければなりませんまた、入室人数は最大定員を超えることはできず、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されます。生ゴミは分別して、キッチン器具は洗浄する必要があります。利用時には施設物に対する責任があり、貴重品は自分で保管しなければなりません。施設物の毀損や破損がある場合は、運営者に知らせなければなりません。ペンションには禁煙規定があり、付加サービスや付帯施設は状況によって利用が制限されることがあります。ペットは入室できず、未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。 チェックアウト時には客室整理後、退室チェックと客室鍵の返却が必要です。 予約できなかったりキャンセルになることがありますので、予約確定可否を必ず確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内の客室では何が利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何が提供されますか？",
            "answer": "炭とグリルのセットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用は制限されることがありますか？",
            "answer": "天候や季節によって利用制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヒモンドの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ヒモンドの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "何時から入室可能ですか？",
            "answer": "入室は17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は12:00に定められています。"
        },
        {
            "question": "退室時には何が必要ですか？",
            "answer": "退室時には掃除のための点検を進め、客室鍵の返却が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大入室可能人員は何人ですか？",
            "answer": "最大入室可能人員は6人です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムでアップデートされますが、100%一致しない場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超えた予約はできますか？",
            "answer": "宿泊人数は最大定員を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "どのような料理の調理は禁止されていますか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "生ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "生ゴミは分別して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の使用方法には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室や施設物は清潔に使用し、無分別な娯楽や高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "貴重品の保管はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "貴重品は自分で保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物が毀損や破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "施設物が毀損や破損した場合は、運営者に知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "予約確定可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "予約確定可否は必ず確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 605
    }
}